更新咗iPadOS 14

好撚食電
之前兩日差一次
而家差唔多日日差
桌面文書都盡量插住電
多工處理功能就食咗20%

有冇人一樣？

利申iPad Pro 2020

咁降返落去囉

有，手機上埋，用多陣頂唔順降返落去

又多apps彈

Beta版係多問題

Apple 好多時beta 當正式就上， 有問題就再出更新慢慢執

遲下又係升返，忍一忍
偷跑玩新嘢係幾好既

利申：手機等正式版再上

咁有咩新功能係實用？

浮動video

可以直接網站嗰度Apple pencil寫字輸入幾方便

好撚多bug，唔好升住

易唔易降?
打算拎部ipad試伏

易，撳幾個掣，之後等

係咪取消個描述檔就得？

又熱又食電

熱到喊

希望beta 3 好返

要洗機，所以要full back up